{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201729",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "감자적본부"
    },
    "text": "減資適本部 (감자적본부)\\n\n江原道江陵市屏山洞361\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 12:00 ~ 21:00 , 2週間の数 , 40席/部屋:部屋なし団体席可能 , 江陵にある有名なジャガイモ的グルメ店「ジャガイモ的本部」は素朴だが居心地の良いところで野外空間も用意されている。 ここでは夏に日陰に座ってジャガイモチヂミを食べることができるが、ジャガイモ赤本部では注文するやいなやジャガイモを挽いて作ってくれるので味もさらに良い。 また、価格も安いので江陵を訪問する時は必ず「ジャガイモ適本部」に行ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャガイモ的本部はどこにありますか？",
            "answer": "減資適本部は江原道江陵市屏山洞361にあります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部ではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部では一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部の営業時間は12時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部の席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部には40席あります。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部には個室はありますか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部には個室はありませんが、団体席が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部の特徴は何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部は素朴で居心地の良いところで、野外空間も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部では夏に何を食べることができますか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部では夏に日陰に座ってジャガイモチヂミを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ赤本部とジャガイモ適本部の違いは何ですか？",
            "answer": "ジャガイモ赤本部では注文するやいなやジャガイモを挽いて作ってくれるため、味もさらに良いです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモ的本部の価格は安いですか？",
            "answer": "ジャガイモ的本部の価格は安いです。"
        },
        {
            "question": "江陵を訪れる際にはジャガイモ的本部へ行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、江陵を訪れる際には必ずジャガイモ的本部へ行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 390
    }
}